[
  {
    "Navn": "Sommersejlads",
    "Dato": "2023-07-10T14:00:00",
    "Lokation": "Esrum S\u00F8",
    "Participants": [],
    "Id": "d9c86c01-57a6-44fd-96e0-f98dbfb1fd89"
  },
  {
    "Navn": "Efter\u00E5rshygge",
    "Dato": "2024-10-15T16:00:00",
    "Lokation": "N\u00F8debo Jollehavn",
    "Participants": [],
    "Id": "277f25ad-a3b1-48f9-951b-d45c800dcb52"
  },
  {
    "Navn": "Julefrokost",
    "Dato": "2025-12-20T18:00:00",
    "Lokation": "Hiller\u00F8d Klubhus",
    "Participants": [],
    "Id": "1c4d9565-7bab-4c57-b981-fba04463ab32"
  }
]